係Carousell 俾人壓價就見得多，高價買野我都係第一次見

事源我放咗個舊Mon上去賣百幾蚊，但佢就開價$300，咁我都覺得有點奇怪，就問佢係唔係要

跟住佢就係咁加錢加到$1000係旺角交收，我當唐嚇咗一嚇，一個都有反咁上下歷史既Mon，真係值得用1千買？
可能對佢有d咩特別既意義，咁我就問佢

佢又講唔出有咩特別原因，所以我冇理佢。
到咗第二日夜晚8點

之後佢仲加到$1200，我就冇理佢啦。

南亞仔搶野，完

係咪白卡佬玩野咋

門檻低就多痴線佬，問題嚴重過以前yahoo

壓價你又屌，依家加價又唔滿意

玩野多
冇聽過當年真天魔999999999 yahoo bid?

有冇佢之前d 買賣record / comment睇吓？

佢d comment 都正常

唔係玩野, 有d on9 真係好心急... 我之前賣xsx...放4800, 我話聽日先交收到...之後佢話今晚黎我樓下交收,5500.. 求晒我咁...我唯有deal....,真有其事

可能整爛公司嘢要搵番一模一樣嘅........

應該純粹好急揾同款 想俾多D錢叫你就哂時間地點

真係有d古怪...

1200你咪賣比佢囉
不過交收記住揾人陪

玩野

驚拍咩，比人搶左都只係百幾蚊既舊mon

因住佢咬住你要求提供額外服務

最驚係搶個時斬多你兩刀

有試過有人會肯加少少錢
約一個近佢 但我本身唔肯去嘅地區或者時間交收

樓主個case 加咁多就有啲怪
除非件嘢真係得樓主一個有賣
而某啲原因條友一定要買到

試過有次交收完，個大叔whatsapp話對我有好感

除咗打爆咗或者整花咗個mon
想大事化少
仲有咩原因？

gay